香港人會戰勝歸來！！！！！！

寫下新嘅獅子山精神 大家加油 唔好放棄！